支付寶真係on99

去m記排隊用機買野食，前面排左一家人用緊，本身已經係一路簡一路㩒，用左部機好耐 等到佢比錢之後，佢又重新㩒過。我心諗：屌呀 你買撚左部機呀！？我咪出聲講。

個家人：
我：

我：又㩒過？你買左部機呀？

佢： 佢彈左出黎呀嘛，你估我想架？

我： 以為係啲唔識用機既大陸人

之後我睇住佢又重新操作一次，去到最後睇到佢用

支付寶

但係又要揾scan位，又磨左幾秒。

我終於明點解佢會咁柒 忍唔依講左句
「哦，原來係支付寶」

佢走左之後，我以流暢既手法簡好個餐，拎出張八達通，一「嘟」，搞掂

師兄好波

乜嘢係支付寶?
支那寶就聽過

唔係唔多人用, 多數大錢先用
一般payment 用wechat 多.

咪又係要左scan又scan

嗰條友係波台假膠
唔使理佢